（5頁內秒殺我裸跑MK）出太陽叫晴天，落雨叫陰天...

同拍拖既女朋友出街既日子叫咩天？

第六頁開估

蟻多嬲死象

晴天

錯

出太陽先叫晴天wor

秒

武則天

No
提示係拍左好多年拖

推

冇人估？

戀愛大過天

五月天

今天

我的天（omg)

岩岩一齊就係，拍得耐仲點會戀愛大過天呢

被偷走的那天

今天 一定係最好答案，樓主準備定啦

五月天 （唔悅）拍拖十年都未結婚 緊係唔開心

接近，但唔岩

共你相識三千天

點解係今天

創意分90分，但都錯

完

拍得耐拖又唔代表相識3千天既

迷惘高達金色機天

那天

圍繞身邊已六百天

同歌詞冇關

爛牛天 秒

分手總要在雨天

星期天

很多天
秒

出街的一天

有不測之風雲天

我的天！

落雨都唔係叫陰天
叫下雨天喎
陰天係啲雲遮住太陽嗰日

The next station is sha tin

沒有這一天

阮徑天

同拍拖十年既女朋友出街天

邊有咁簡單

咁我改返做下雨天囉

根本唔會跑，答黎把撚

拍得耐就man

你答到咪知會唔會

第3652天
366x2+365x8

樓主，錯定啱

明天
因為希望在明天

跟本就冇答案既

祼跑我切J

綠天

不存在這天

包青天

落雨係雨天，多雲先係陰天喎

叫苦連天

留名樓主走數

樓主裸跑既話 我直播切J

根本無人想睇佢跑，想睇佢走數多D

上水啦樓豬

希望在明天

正今天

乳天？
晴天陰天雨天 你在何地

受難天

好抵死

如果樓豬個答案差個呢個就潛定水先

開估啦

樓主開估未天

樓豬人呢

樓主走數天

屌你老母啊明天 樓主俾狗屌柒啦

圍繞身邊已六百天？

下雨天留客天

幾千天近況幸福嗎

動地驚天

孝感動天

無法無天

難過登天

雨天

那麼珍惜過 那麼動地驚天 (愛撚過)

一柱擎天

五頁但係秒殺？
樓豬講乜尻

你會跑我切

你自己寫十年

咩天

古惑仔三之隻手遮天

黑松(重)露(路)
松露有公路
重=重複/重疊=一堆
黑重=一堆黑人

就快升天

義薄雲天
我決定要撞晒所有天
睇樓主點兜

樓主呢？？？？？？？？

人定勝天
怒氣沖天
色膽包天
杞人憂天

屌 係旺角逼地鐵笑到仆街

明天

天天

此post已完

樓主，我係旺角等你，你係邊？

人呢

人在信和，樓豬呢？

樓主嗌緊maydaymayday

打緊邊爐，夜d一次過覆 仲未有人中

決定轉gay那天

樓主終於有今天了

六天

無特別嘅一天

天天天晴

無可能錯

不想聽
因為樓主同女友係新腥港人

梨秒殺嘅 禾裸跑天啊

冰火版真天

1咩次過覆 答案呢？

你差過上面啲答案你裸泳再裸跑再去埋海洋公園都得啦

打邊爐關我撚事 我地要答案

皮已負

一齊超過3625天

樓主收皮啦屌你老母天

就係叫咩天

出頭天

晴天陰天雨天你在何地裸跑mk天

等睇樓主垃圾答案

樓主裸跑天

負皮咗先

樓主消息的一天

留名睇中咗之後走數

樓主消失的一天

Valentine

留明跟進

樓豬諗緊新答案
大家比啲時間佢

黃梅天

因為曹永廉

成班友仔比人當狗咁撚，根本冇答案

這一天

你老果味 走我數

你切J 我自爆

樓主老母被幹的一天呀有答案未呀

I go to school by bus

valen天
情人節 此，post 已完

你自爆我祼跑

樓豬上黎講下你個答案

咪FF啦，番去睇快樂天

你打得呢句野黎 你都打左個答案啦

事源係我拍左年半拖既女朋友話對我淡左，覺得所有野都好routine，次次見面就係食飯睇戲行街，之後有次出完街我就問佢，知唔知今日係咩天？

係Routine呀八婆！！！！！！

好sad

你裸跑我紅毛泥封西

負

唔識讀 負皮

對唔住樓主，我笑左

都得嘅...

并月埱卞山[url]網址 [/url]荓及

不要說了

你地會讀成valen天

連登仔英文唔合格

on9

見咁慘 笑下就算
唔負評啦

個答案算係咁啦

負皮
上一頁

垃圾答案 屌你老母

oh! 天

幾好笑

負皮

聽日一定會好天

收左幾錢

樓主我屌到你條女爽翻天！！！

on99

屌你老母咩

每一天

唔錯

呢個幾好

On9，牙叔我唔識英文點估,on9

ok 喎

btw情人英文好似係讀「嘩撚軚」唔係「嘩撚天」

個答案算係咁

Routine is the truth..

高質答案係黎自sad story 真人真事....

點解

ok 可接受

個答案幾正路 評已正

勉勉強強

以為係叫苦連天

都唔錯

未到高質，但過得去

答案尚可
加埋綠帽同情分
個正評你啦

樓主
我都覺得同男友相處好routine

Routine呢個答案非常好
絕對形容到一對情侶，當初拍拖，仲係熱戀期嘅時候，每一次見面都係等待期待急不及待，但係喺長時期嘅吃喝玩樂後，開始冇咗新鮮感。猶如一個信徒，初初信教時，每日都會去禱告，慢慢咁變到一星期一次，最後會開始懷疑呢個宗教一樣。

人天生根本都不可以愛死身邊的一個。
呢個都係一個好科學嘅講法，大腦神經當長期受單一刺激，係會由一開始嘅好有反應變到冇咩反應。亦都解釋咗點解咁多情侶都捱唔過呢個冷淡嘅時期，當外界有新嘅刺激畀到你時，你大腦好自然會幫你選擇對新人新事更有反應，呢個係人嘅天性，亦都係生物嘅本能。

但樓主已經做得好好，佢仲可以抽離到自身嘅處境去諗一條iq題畀連登仔，實在值得尊敬。

最後喺度幫樓主打打氣，希望你可以享受到喺平淡當中嘅幸福，唔洗再叫苦連天啦

三千天即係並不多十年

低質到

屌個答案咁都可以接受
連登仔真係食慣屎

點解唔係綠天 日本 為你準備

啡撚軚是 地

深太遠

喂 屌依個秒啦

屌

十年

其你相識三千天
雖然未到十年

但我睇你答案點十年法

共*

答案唔錯 正皮

屌你老母 我理得你sad唔sad
一開始話拍左好耐 十年
依家變年半
Iq題都搬龍門 即刻去跑啦屌你

ok 收貨

推多次 樓主個垃圾答案變左同女朋友拍拖年半
年半都叫好耐

呢個笑咗要落地獄，我要落了

讀碌撚天

負皮樓主天

Op 聽日一定會好天

點解會覺得valen天好過routine
識唔識讀valentine
Btw樓主個答案算係咁啦

笑左

性感荷官在線發牌陪你HIGH翻天

搬乜鳩龍門
between答案合理，正皮

咁慘 俾個正皮你啦

樓主係個有故事的人

屌你老味 呢個仲正過隔離趙雲果個
先苦後甜

貓天
因為貓天我老婆

呢個算高質㗎啦

Quote 出來都重要問 你真係弱智

多謝你

靈感來源姐 就算係拍拖好耐定係10年拍好，但答案都解得通，只係我諗住講明拍得耐會易估d姐....

有得互射都routine....

咁你有冇更好既答案

仲以為係陪你high翻天

樓主係慘既

負皮

個答案幾好，起碼一睇到覺得合理，你仲要禁慘，咁俾個正皮你啦

routine 都唔係咁差啫
valen天 完全錯讀音 反而有人覺得ok

總要在雨天 逃避某段從前 但雨點偏偏促使這樣遇見

同爛牛cow boop比真係唔太差
不過叫苦連天先係最高汁

80分 不能再高了

Quote出黎係畀你個弱智睇多次自己打咗啲乜鳩
年半係樓主自己經驗，十年係樓主根據自己經驗作嘅題目，搬乜撚龍門呀
依家啲弱智真係惡過狗

好高質喎

個答案接受到

你係咪on9 佢自己係iq題 重申十年 拍左好耐
上邊有 共你相識三千天既答案
明顯貼題好多
最後話年半
你自己睇佢第二頁比既答案提示

你就衝出來柒

屌你老母你個腦係咪坐撚住左唔撚識轉呀，依家係用自身經歷做靈感出題目，搬乜鳩龍門呀

唉其實都唔係太想覆呢個弱智，不過見你智力過低就點醒下你啦

一齊左十年，即係3650日左右，如果相識3千天，請問仲有果650日點黎？

當十年真係3000天，個答案都只會係共你相愛三千天，拍拖3000天就代表相識3000天？你訓撚醒未

垃撚圾樓主俾狗屌 咁撚垃圾嘅答案都諗得出

有冇更好既答案

每一天
你隻左手就係女朋友

都算合理 比個正評你啦

咁對你黎講呢個答案係合理d

agger

哎 我屌樓上兩個on9
睇埋等之前既回覆先啦
鬼唔知3000天未夠十年咩
我話更貼題

係都要衝出來柒

睇真d原來樓主都係on9
好心你個答案柒就收皮啦

我咪答左相識3千天唔代表拍拖3千天，相識6千天先一齊唔得架？智力有問題係你bor

但我睇你答案點十年法
識唔識字呀樓豬